2019倚天屠龍記 (168) TVB 星期一至五8:30pm 又唔開po

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

敏敏世界第一

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

祝緒丹宇宙第一

mo lu

蛛蛛

BOT輸左

人定勝bot

你戰勝了bot

慢咗開bot

兩個既

嗱 話咗㗎啦 有冇#2 都話我係bot

1001條友

3個post

點解蛛bot會輸家

幫敏敏爭返果#2

點解要成日腐皮我

bot

因為人定勝bot

唔係即討就1001記得開po啦

敏黨報到

佢個名叫哆bot

個F5假既, 一黎就黎3個PO

我繼續j埋果6集先

希望大家公平競爭姐

敏敏世一

對唔住

我等咗好耐
F5都禁爛

有咩唔公平呀 呢下真心嬲

黃3女搾住個枝係咪真打狗棒

aika巴開咗喎 佢1001

切j煲刀 以表歉意先

唔係話你

遲左 一黎3個

你無錯 你1001 你開po嘛

我琪

開遲左

下次俾D速度

敏黨

我敏世一

若黨Lm

唔緊要 唔駛對唔住
下次搶得1001 順手開po

呢個不嬲都係規矩

lmlm

跪求原諒

幾時新加咖

你無錯 使咩道歉

不成文規定
同你放低一蚊跟機一樣

我正皮咗唔好嬲

一般都係，如果條友無開就自動波推最多留言個post

你都知我哋幾性急㗎啦

今日愛人、屋妹嗰d都無上水

唔關蛛兒啲腐皮事 我嘅意思係佢講到我好似洗橫手攞個#2返嚟 越講越離譜

希望兩世歡同之後啲劇可以用返鈺琪原聲配音
睇鈺琪聽配音 美中不足

愛人全日上

細佬新黎, 有怪莫怪

@哥狗 淨係識得腐皮

點知佢改左名

原來又改咗名

腐皮左一次其他唔係我

尋日已經改咗 佢一講精液沖涼先知原來係佢嚟

咁多人唔知

講笑咋唔好嬲啦

見到果D圖 就知道係佢

平時你哋講吓笑就算 最憎人冇果樣屈果樣

210677

呢樣真，大家手足黎

最衰都係哥狗

今日係唔見屋妹啫

下次比返正皮啦

潛陣水返嚟又有得笑
#210677都唔認得

我淨係唔想越講越離譜 有啲野講講下就變咗真
下次唔好再講

嘩靚撚到
[img]006Iv399gy1fd6jt649mgj32kw3vcnpj.jpg[/img]
[img]006Iv399ly1fd6ogffh89j32kw3vcnpi.jpg[/img]
我敏世界第一

點知姐，一日咁多新人入post

愛記一日唔上嚟都身痕啦

最易認嘛
Ip都唔洗check

😘😘錫返勇者先

你係愛人你係哥狗
邊個知呀

你都小人物
呢度全部都認得210677

應景

祝祝新相

自膠
自打三十大板

呢啲濕碎嘢 一笑置之算啦

原來林志玲嫁嗰個係鬼塚老師

呢幾張有D 柒。。。
換左個設計師佢啦

符合角色性格

潮流黎

好豁達

DeeDee人呢

呢排佢做左即討jj

黑絲點會短襪
邊個設計＝。＝

頭先見到個po先知係Akira

今日個人病病地 有少少易躁 如果語氣重咗 就唔好意思

佢今日成個中午都喺到

佢啱啱先仲係到

有D似麥美恩

其實咁多年推斷出黃衫女係乜水未
計落年份仲係咪楊過個女 或者佢係古墓派傳人

金庸唔撚交代

成日改名呀嗱, 無人識你呀

計年份應該難d係個女，元代好似89年

鬧嚟鬧去無意思 笑咗佢咪算

後人冇講過後幾多輩

愛邊到愛呀 睇過

圖都唔識貼 影衰敏黨

搵人改名做Courtois(迷敏)

張狗你嘴我敏敏
我殺左你

愛sir唔改叫愛sir

Courtois(25)

我信左使真豁達
所以以後deedee撚你同佢互撚is ok

D衫....

弱點曝露

佢會返返上水嘅 唔洗急

我Dem beat 大隊長
一子錯滿盤皆落索

射雕近靖康之禍，倚天近明軍起義，詳細無講大概百幾年

咁你要唔要修正返個錯誤

好old fashion feel 真係個模特幾好都唔掂

Ok

知道係邊位巴打未

我知 但係唔爆

今晚有矛手足睇荷蘭

好易計，你搵太師父黎就識計

巴打 我想講鈺琪都係我第一個糖人啊

男人老狗糖人

佢簡簡單單著件短袖衫 黑色緊身褲 加對波鞋已經好屈機

Vvd金球

應該睇唔曬，支持迪莊

總之郭楊張死哂，太師父都未死

修多次

荷蘭中前場勁嗎？多ajax人？平手盤咁惡

有咩問題
利申唔係我

Lm等睇荷蘭奪冠加VVD攞金球獎

好耐無防守球員攞金球

後防VVD加迪列治 已經好勁

聽睇決賽vvd守朗

想睇佢攞

希望荷蘭真係叻返次 唔駛再做阿二

好撚勁

前場仲賴恩巴布

人越靚 簡單衣著更能夠突顯自身美貌

仲有阿積士前場無荷蘭人

巴打好風趣

郭靖18歲蒙古返中原挑機, 楊過出世個時郭靖應該22 23左右
楊過救郭襄個時等左小龍女16年(同年郭襄16歲), 應該34 35左右
郭襄19歲遇見覺遠帶埋17 歲既張君寶走佬

鋼豆：我無毛

打錯字即刻無咗個勢

今晚英撚史達寧做隊長 笑死人

古華特個仔, depay 前鋒差少少

AEON現內褲男 下體「激凸」現形行超市！

出去睇睇熱門笑到仆街

到黃衫女子應該都係楊氏曾孫或更後

好多巴打

好似話kane同軒達臣都bench

終於開到

都啱嘅 歐聯final剛剛先打完

快啲入群
我都仲差10幾個

我睇dejong
驗下貨先

連祝祝都carry唔到
痴線fashion

又賓穎
Post返張鈺琪定定驚先

唔識玩微波

點解你大部分時間都係喺有人mon你嘅時候先出現

我都係
簽到算

古華特個仔麻麻地under勁過佢，而且佢無份踢
psv個Bergwijn就有入選

開都未開

開啦 開黎只睇鈺琪

祝祝又搵返最愛

我開咗個幾兩個月無出過po，連名都未改

金庸寧願去死都唔交代
鬼知咩
佢死咗之後根本你有你講丶佢有佢講
冇人知道真相

邊有呀
我呢排成日上水喎

多到我都唔知呢個下晝做咗啲乜
咁又一個下晝

其實入個群有咩福利
好少用微博

唔知就唔好勉強啦

睇返琪琪今日抖音唱歌條片, 真係好可愛

又唔好講佢寧願去死
有啲位留番比讀者FF好過講白啦
同埋佢都想射鵰三部曲完開天龍

廢青

小龍女都係佢師傅執返黎養咋嘛, 楊姐姐都係養(孫)女都唔出奇

基本上咩時間敏黨都會有人mon住微博

快啲得到鈺琪嘅資訊，如果佢好似之前倚天大結局咁空降入群咪可以同佢交流

睇ali play西藏先

微博呀

睇緊

希望今次真係得

+1 頭先買偉哥買得好開心

好好睇

愛龍

玩開fifa ut

試下開先

ali

手機版winning ?

你咁貼出嚟 仲點玩

若原來係毒L

I meam呢度 有人po你嘅post你就上水啦
平時都可以多d上水傾計呀

西藏滑雪，試下先

女排幾好睇

一邊睇女排一邊睇ali

ali有幾多集？2集？

召喚日麻團友

ALI素顏世2
鈺琪世1

down嚟玩下

發現聽聽下教主 d 歌又幾好聽
而家成日諗起呢首歌

絲打已被洗腦

一集

等我洗埋大家腦先

咁少

難啲

佢啲cost仲要未爆

有無睇馬壯嗰集

沒保留～
屌你已經唔記得左又Post番條link出黎
搞到我又諗起樂園

呢首第二首嚟
聽下就可以sub 左樂園

無, 唔係ALI都唔開咁耐電視

又唔駛講到咁白既

各位 好耐冇上水 有d慚愧

我突然唔識聽廣東話了

普通話之鬼

我以為佢係做戲特登

我無去理解佢唱咩
當外語歌

攞返個舊ac唔使由頭玩過

Pes

等等，研究下先

冇交代

人人尋找快樂園

無人

呢啲 thug life style如果鈺琪黎著敏黨應該都會破口大罵

你唔係人

我同你先2個

佢有個系列係用廣東話讀文章 你可以去搵下 好似叫粵讀
聽過其中一隻 從你的全世界路過

蛛蛛宇宙最索！多元宇宙最索！十一維最索！

上下左右

係咪有人召喚我啱啱先上水

即刻睇! thanks

基本上除咗第二張我覺得唔錯
其他個啲恕我唔識欣賞

出現了
3麻

為左我敏專登dl 微博
敏敏真係好迷人

東張有個肥佬外景主持master Joe fo咗鈺琪
係咪訪問有機
可能咁啱得咁巧單純俾鈺琪吸引到

你咁都知

正想講

啱啱食飯電話冇電有冇咩特別野
一開電話就見到祝祝更新小紅書
btw 頭先食嗰個梳乎厘加啲雪糕上去
一冷一熱天作之合
簡直係天雷勾動地火
就好似祝祝遇到我嘅感覺一樣

有睇開佢嘅follower

咪囉
敏黨有料

冰與火

佢讀文把聲d音正過唱歌好多 雖然都係超級小奇怪

等緊咩

個日職pool咁撚伏嘅
好彩屎忽痕望下有咩人先

等你開埸

不嬲都你開

之前無咩黑波右閘，艾爾仙奴係黑波咪難得

巴打快啲睇香蜜

94991

舉報佢

問問Master Joe

訓前當lullaby聽聽都唔錯
雖然我唔會

若有種天真b感覺

全部都係因為祝祝所以先至會用

嗰陣一抽就中

我今晚試吓先

我諗起特點.....

小紅書成個如花淘寶店咁

AI Rabee'a

我鍾意 從你的全世界路過(套電影都唔錯睇 主題曲勁正

佢最鍾意嘅紅蘿蔔
早前俾阿媽攞左去洗變左個桔
依家終於還原變番紅蘿蔔祝祝好開心

敏敏新抖音好鬼得意

完全小朋友失以復得果種感覺
果種喜悅

有咩

我都要慢慢開電腦架

邊度可以整返隻

人妻

今晚就聽呢個佢把聲幾舒服

咪唱歌

有人立直清一色

第一PO就摸和

想叫如花外賣早餐

快到聽唔到果段

唔記得set分

得一種裏寶牌都中三隻

咩分

有冇可能爆到200post#yup

50000起

好正

又中三隻裏寶牌

不枉我大牌唔叫去叫雞糊

唱緊K
手痕搵到我地若黨黨歌
我要solo了

gogogo

乜歌黎架

發音比起d 歌準好多
但唔太似佢把聲(？)

估唔到唱k都有

聽住教主把聲訓

祝祝演嘅如花主題曲

芷痛巴想激死佢咩

會唱到想喊

睇過祝祝演嘅如花一定感動落淚

雞胡王
轉頭你再開???

咁你出沖咪得

佢又立直

真..打比佢食算數

唔洗啦立直一發自摸

真 睇到喊

35732

上youtube偷跳左搶婚果集，係咁loop

已經識背

我偏要勉強

特登download返抽下野

又有自摸損自摸收錢少過打出

少一家

錄你把聲黎聽下

好唔似佢把聲

張狗根本唔想理江湖事，跟佢走一了百了

你又係大佬嚟

冇玩好耐 純粹download抽野

射死人

綠豆仔卡路士

阻我流局滿貫

我見到

屌 好想同牙丹瘋狂做愛

咁多傳奇球員
我得杜格利殊同森美爾

如花

如花真係好好睇

我嗰帳開咗好耐 以前係咁肝

特登留返啲cost擺晒啲傳奇入正選？

又3隻裹寶
REPORT阿 肯定睇到入面係咩先留

特登亂咁擺

睇過嘅話啲人就唔會話我祝

立直之後拔左三次北裏寶牌開中西

唔係啱啱亂咁擺

有無張蛛蛛嘅相岩用做iphone wallpaper

唔做大糊了

啲北很明顯係立直之後先黎
一番輕鬆變七番

重覆黑波可以點做

呢張得唔得

三個重複可以換一個

打緊？仲有冇位

有

Oned wait you guys

仲有一個位wait next

呢張又幾省鏡

中三隻球玉好似有啲難

2020年
利申：用哈特斯菲

加入蛛黨嗎

轟

我一隻都冇!!!!!!!!!

笑死 你軌黎WOR

緊係加入啦

黑到

琪蛇

天上的曦月 是不可擁有
唔俾淫真係好難捱

玩強隊太多錢冇癮之前玩英乙mk dons全假人打到拎歐聯

仲有點解我頭先抽到黑波正氣可以得79
咩版本嘅正氣

76477
召喚術

強制擊飛琪言大法

你一立直我即刻摸8筒

分左佢豬肉

蛛黨：勇者哆寶
誰大誰索誰正確
屍啲wongx99999999999999999999999
愛達請留言
阿登反擊戰

屌 三隻紫衫龍王

天上的曦月 是能夠化解一切的淫念

五散人確定

無限月讀

正氣喎

ozil and 球玉

啱啱抽左呢四隻

CAFU CAROLAS

咁嘅咩我唔係班

左右

楊逍

屌

杠得咁開心

正氣=賓斯馬

玩哈特斯菲買loftus-cheek, renee james, mason mount, Hudson-odoi做核心

我估到25萬 因為我差一隻七對

我美斯C朗好多嘢都冇

紫色啱啱出嗰陣我就開始冇玩 紫色嗰啲隻隻都好勁

禁住我黎屌

絕章南

嬲嬲地做雞胡斷晒你地

珠兒同不悔係清泉

今日我暫時淨係禁住人黎屌
希望祝祝保佑我陣間荷蘭嗰場贏錢

諗緊耐都係死

D牌爛到

會唔會食返白板阿佢

好想同不悔瘋狂食生果

@鈺頁 應該提埋IG 就嚟12K了

嘩!嘩!嘩!

我扣住一隻白版

方力申：_ _ _ _

1番5寶牌死魚翻身

多謝你開槓

左下有水印
好似要註冊帳號先睇到

都話個衰妹有d料架啦
即刻save低先

真唔真呀

見到敏敏咁都辛苦
死谷爛谷

好似紫色嗰啲淨係可以擺一季？好耐之前聽人咁講過 唔知係咪真

琴晚嗰集點解周子若比丐幫捉咗??
同埋金毛獅王去咗邊

_ 架 _ _

假架推到咁

蛛同不悔邊個戲份多D

真．出盡奶力

助攻

同埋點解7叔同武當分開咗嘅

蛛

唔好咁話鈺琪啦

睇完佢哋覺得我哋好唔正經

好掛住不悔

你肯定？

你唔係集集咁追？
佢係客棧比友涼捉左
金毛你未睇唔劇透了

我唔係話佢，邊捨得
不過佢應該真係無

因為要搵豬肉書

杠完白版先摸到六萬叫小三元

清一色

即係過完依季會冇咗 唔知係咪真
中咗bc華

個個都咁大 4麻黎架CLS

你抽緊邊個pool

P定真係咁

佢未搵豬肉書之前已經同其他人分開咗

叫緊58筒清一色

人哋好正經咁關心緊鈺琪嘅事業發展
我哋？

用左Star War 姐

隆左先叫假

低清到

遲啲用下先

我既意思，推到咁，假像

搵唔搵到邊個訪問

幾耐之前

好唔自然
都係ipad敏敏好睇d

乳細有時頗大

我都中美欺同De Ligt

都係平好好多

係，ipad敏敏

嘔血 早知一番食左你

條裙唔係攞獎嗰條咩

話時話，童年無忌、芷若、蛛、不悔都出過場
有冇一個改編版本有埋幼齒敏敏

我專登跟住上家打你同巡振聽

後面寫 2017summer

武當d人屈得就屈

我琪低調啫
廢事比你班咸濕仔睇蝕哂

害羞的波

以為大三元

幫你完夢

立直先摸紅中
好彩係小三元姐

仆街 個mv有如花睇
唱到喊了
喺K房睇祝祝

副黨主真係活喺幻想世界

訓先病病地

下個post#2見

嗚哇

上次翻深圳都想去唱 但時間唔許可🙁

若時裝好睇啲好似

早抖

送番個包尾俾你

四位

你好旺喎

我都好眼淺

岩岩又睇多次呢套野結尾，芷若其實最後其實有無嫁比宋青書？佢之前同無忌講話成左親我見宋青書聽到之後個表情係O左咀？係咪即係無結到？
最後宋青書死時芷若喊係接受佢定係因為見到個熟悉既人死而喊？
最後帶骨灰返峨眉又係咪暗示接受左佢？

呢套野改到好模糊 完全唔知佢想表達咩野

估唔到neway都有得唱
仲要有如花mv
真係感動死了

我睇如花喊左好多次

自非亭午夜分，不見曦月
千蛛萬毒撚係要每天陽氣最盛和陰氣最重之時修練

你地睇過未?
6:40
31:00 屌打一桐

笑死 無人夠30000 end game

我好專一，敏敏在我心中世一

冇嫁，最尾芷若喊同埋攞骨灰係醒覺原來青書一直對佢咁好所以白化番之後同情可憐佢

我想問如花嗰套劇 全部角色係咪都配音？

全部原聲

屌你 我叫四萬 你拎曬4隻

仲要唔槓 賤到

係喎

我嗰陣可以揀杠定係立直

祝祝把聲都幾好聲

冇嫁到 喊係因為因宋狗同獅王捨命相救令自己看透而放下之前種種因怨 帶骨灰係出於一種責任始終宋狗最後都叫係峨眉弟子

好聽*

好好聽呀 同平時啲配音感覺差不多

連開兩個post

有無人留言痴線佬

法國日麻都幾難挽
又有振聽又要役牌

相思病
btw點解巴打你有97條未讀msg!! 玩微博玩得咁開

係架

笑死

拿拿臨推爆佢

冇糊叫西三

屌你地 我246 打左2走
最尾叫返25
振聽你地連打..屌

全部都係之前開post嘅留言同like

@愛人
點樣拍賣球探，轉咗新版面唔識

我要求快D完埸執位

個個都索子

清一色對對糊 被你食到仲得了嘅

微博
話我登陸超時要拉拼圖
白色拼圖咩玩法

咁感性

我已經知道係邊個
渣架

Wtf

唔識rule玩左幾鋪都唔知點解食唔到

睇右上角役種

痴撚線

太雞了

唔完晒

我笑到仆街

三色同順一番

其實日麻同我哋玩開嘅麻雀有咩分別？

On9 去廁所

Google captcha

有無睇過saki

點解我一跌落第二就完
點解我頭先 40000 分都未完

如花同文初好似係配

Who

禁住我黎屌既你地

最簡單形容
就係跑馬仔加左啲規則上去

無

唔踢爆
俾啲提示 個名紅色 經常上水

上次比你大屌完

成日改名條友?

係咪壞咗

係 但如花唱歌應該係原聲

3個字?

天才麻雀少女好好睇話說

真呢跑馬仔主打杠牌有錢收

真 好青春 好深刻
相比其他主題呢部好入心

不說了
自己估

日麻會流局

我哋玩開嘅麻雀都係有錢收

你諗諗下就會覺得係
性質好相似

你同開名有咩分別

係佢咩?

睇如花諗返之前起大陸exchange

乜槓左可以立直？

唔知呀 可能係

癡撚線

暗槓可以

暗杠可以
因為暗杠仲係門前清

我諗讀者最想張周趙最後個結局係咁

搵到多幾張

依家登出左重新登入又話獲取驗證碼次數過多

Hello

立直本身唔係自模扛牌咩？

祝祝is the best

立直係門清叫糊
可以當役再加一番

你終於返嚟

屋妹

仲有裏寶牌

Wa

東2 KO 笑死

一棍ko

咩事呀屌 咁對我好咩

係咪可以從鈺琪bb是我的一切嘅follower度搵到你

我都未玩就完左一局

miss若黨so much
禾回來了

谷到咁大

可以試下

咁多專有名詞 邊記得晒
我玩開嘅都係簡簡單單食對對糊食雞糊 一番兩番算 好彩就自模 海底撈月 多一兩番

Miss u 非gay

快d搵佢出黎
呢條友成日捉邊個係邊個

你打幾鋪就識
日麻講技巧多過運氣

最憎gay佬

真

糖人??!糖人係你
唯愛陳鈺琪???

你現左身
我未現喎醉曖敏敏

屌我唔係

一翻。。。

唯愛陳鈺琪未出過post 所以唔會有cmt同like

你就係糖人!!!!

若黨不gay

回來要殺晒d gay佬

同埋最緊要忍，靠自己摸，先可以食大牌

若黨唔會有gay佬

100%唔係

我愛我女朋友 我愛祝緒丹 不愛你

我話我係大淫賊都唔會信

不 gay 的風

人哋打俾你食 你唔食 靠自模食 咁過癮

叫糊係一個好漫長嘅過程

我上家扣得實到

但follower度得兩個用繁體字嘅ac
唯愛陳鈺琪未出過po其他都唔似

咁可愛佢冇FOLLOW

噓

經常上嚟搵糖人之後糖人係佢自己，盤棋會唔會下得太大

有時唔係唔想組大牌 你想組大牌嗰時 人哋已經差唔多叫糊 焗住你食垃圾雞糊

佢fo咗鈺琪bb是我的一切wor

認真
糖人真身真係上過黎搵佢自己

係點樣架？
同如花嗰度似唔似？

放蕩不gay

咁囂張

立直雞糊都可以好大
利申試過雞糊累計役滿

啱啱撳錯掣
教主扮牛牛好可愛呀

若黨is the best

此風不可長

有你喺到 無人夠膽gay

我之前俾左勁多提示你
你都估唔到

下棋高手

我cap 圖cap 得衰
掛住cap教主無睇個細路cap得唔靚

我就唔爆人嘅
擺上嚟分享咋
除非條友認左先抽下水

都係4個碌架床 下面書枱上面床
每間房都有個廁所 沖熱水涼要插卡
11點半就會門禁 熄晒燈 宿舍會關門
夜晚4條友起到吹水 都幾正

我回來 要打死班仆街
好撚嬲

希望糖人快D出黎認頭
我驚我忍唔住爆響口

想學日麻可以睇下人哋啲大糊
增長知識

幾多年前架？

我就肯定唔會爆
但係知我哋估嘅人肯定一樣

睇saki

我第一個比你班仆街爆左出黎

主耶穌
希望今晚發夢可以同不悔 牙丹 牙琪 蛛兒 同素素 6p

郡主痴完未
係咁痴痴痴

若黨！！！！ 若黨！！！！ 若黨！！！！ 若黨！！！！ 若黨！！！！ 若黨！！！！

屌你老母西

唔係我爆
我恥笑咋

其實有時都係要靠運

第一張側面望落都ok喎
兩團軟綿綿既脂肪真係令到我鈺罷不能
好似草原上聳立兩座小山峰咁
好想訓落去感受下

好似係卞城公主

說話唔係咁講
你自己晏晝講完句嘢之後擺上微博好難唔知

識玩

屌 一隻章都無卜過

真係名都唔洗睇

瞓唔着
好悶唔知做咩好

你好大壓力？

鈺頁好撚正

睇劇

之後前一日咁啱討論緊啲名
醉曖
堅系

無壓力
但BLOCK 左 #210677 好爽

有人貼上嚟，我搵返個po

好似係你同勇者兩個搞鬼

係wo
英撚對荷蘭

有咩推介？

又想開戰
呢個引戰好劣質

巨龍與我同在

唔關事
我day1開weibo就已經係呢個名啦
反正我用weibo只係為敏敏

太低智既人糞 必誅之

頂 如花一集都45分鐘 通頂都未必睇得晒

睇曬鈺琪同祝祝啲劇佢！ 我個一千零一夜拖到依加都未睇完

........

話左你

真係BLOCK左佢 唔洗聽佢講野 好爽
智力太低 唔想交往

私人恩怨

祝祝就不了
有鈺琪唔會睇其他女人
鈺琪果d睇哂

原來之前交往緊

睇到邊 但好撚好睇
我見你話睇如花先返黎

真係冇計傾
無知一問,係咪因為tg單野

巴打睇動漫不？

敏黨唔應該有呢D低智力人士

而家先睇完第一集

Btw 一開波嗰首歌邊個女人唱 幾好聽

間唔中有睇

誰會和ON9交往

唔好鬧交啦
你哋兩個唔鬥嘴少左好多歡樂

算啦
床頭打交床尾和

咁俾面我

而家第二集

結婚啦

好_ _

上連登咁認真對身體唔好

又一個上碰下自摸

因為佢太撚煩
成個ON9 咁 乜柒都要計到一清二楚
又唔諗下平時佢自己又幾撚ON9

推介一套 no game no life 好好睇

我想叫下胡都難
又4位屌

好大怨氣

我陪打左好多場
食又唔係食我

啲對話咁撚似情侶嗌交

丛荣泽萌

呢啲係佢哋之間嘅恩怨 我哋插手都幫唔到啲咩

我次次都比芷痛巴斷我大牌

我直接BLOCK柒左佢

人地D立直就一發既
我就流局都無人打

最乖公屋妹攞返公屋妹ac未

嗰鋪真係笑死

如花是祝祝最高鋒必睇

太年輕啦
一陣佢會上水架啦

睇女嘅
唔知點解除咗鈺琪對其他女冇興趣

WHATEVER LA
我真係BLOCK左佢

睇見你哋隔火鬧交 笑死

我係睇世界觀 同佢啲思路好有趣

TMR:( 這是最重要

唔好點火

依個po就嚟完

搵野吹下先

大家對達哥唔表態單野有咩睇法？

同倚天周芷若個性格好大分別

突然間依7日過得咁慢

係 隔住黎嘈 真係笑左

佢地仲未嘈完

反CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知啦 總之我咩都睇唔到~

無睇過達哥

Push

其實好多人都冇表態

我一開始東1/2 32100
陪打到依家 30500

達哥搵跟好多人仔

如花是完美的 :(
芷若令我認識祝祝
如花令我深深愛上祝祝:(

從來冇睇佢d片
因為好少打機

呢個話題 完

YESSS>< 公屋妹 呢3個字最代表自己:(

簡單講吓

就係6月4號嘅時候呢
達哥平時以前都會講政治嘅嘢
但係今年突然間唔講
咁啲人就覺得佢奶共啦

真係丁力隊長仲出大夫

出面如火如荼

冇睇過
鍾意同friend打機
多過睇人打機

Don’t know

純粹覺得唔表態唔講政治野都俾人插有啲無辜

嘥時間睇人打機不如自己打

睇倚天都話奶共啦

非粉絲
咁啱見到熱門啲人講

如果佢哋講咗出嚟 分分鐘少咗好多收入 佢哋為自己實唔會表態

我鍾意睇人玩多過自己玩 但係無睇達哥好耐

白癡邏輯

Me watch 外國YouTuber gameplay

我覺得 好無孤
好似想迫死達哥咁
同文革有咩分別?

仲有大陸女人一定係雞同有整容
但係香港都有
仲有好多人做明星為釣金龜

點會迫得死
連登現實冇影響力

成日都要啲公眾人物表態去取悅自己係咩心態

搵人黎恰 發覺達哥成日成為攻擊對象

寂寂無名>神枱>地底泥係連登話題人物必經

佢答得無技巧姐 例如講下支持香港人維護核心價值咪得

出面班人唔理咁多
依件事更加令我深深體會到咩叫一沉百踩

係咁話endgame endgame

但其實究竟想做第二次佔中吖
定係普通和平遊行
大家都好似未有一個一致嘅定論
真心睇唔透

我呢兩日都忙緊拍片剪片FOR 反中
希望今次唔好又對HK人失望
究竟仲有咩人可以相信

逢紅必反

bomba算唔算

十隻索子兩隻東
一隻四萬一隻七萬

你變翻第四 笑左

芷痛巴唔打

9成9行完就第2日反工
真係無上次咁大聲響 真心 :(

打，咩房號

加翻我 我以為佢唔打

45490

我電腦換電話玩

今次唔見有個領袖企出黎
好多人跟風就出黎
有鬼用咩

Golden bomber我就識

諗起如花喺宿舍

我見有人派傳單都無乜人攞

唔一定要表態表明自己個立場
畢竟企邊一邊都會得罪人
但只少唔好隻字不提先
我覺得佢可以中立講番成件事出黎, 等觀眾自己判斷
同埋點解連登仔咁大反應係呢d野以前達哥都有講開
睇住佢慢慢咁變係令到好多人失望

領袖垃圾會同班政棍見到有DQ後 邊敢

出得去大部份都係和平散水 返工返學
想留低要預差佬會清場
自己諗下後果先
識好多朋友搞社運巳經返大陸 澳門都唔得

笑到仆街
我地旁觀者有啲娛樂

講真香港人已經覺得好厭倦
要有一個爆發點可以令所有人團結

+1
如花真係無得輸

隔火鬧交先笑死

歷史已經有哂啟示
一個朝代嘅更替一定係靠武力
但現實係唔會有魯魯修咁樣嘅人

係~ 真係計雨傘後一次集會
真係行完就走 好SAD
但HK就係咁
好想改變~ 但又覺無力 :(

武力反抗完
要預坐返十碌八碌

已經去到第二集嘅一半了

依啲說話喺出面講又俾人屌散播失敗主義

但真心每一次都應該要升級
今次應該要比雨傘更進步
心好痛:(((((((

夠團結一齊罷工都搞掂啦 政府即刻跪低
不過無可能

趁而家仲有呢個自由就好好享用埋 過多幾年唔會再有

重點係而家無一個人會帶頭走出黎抗爭
就算有 有幾多香港人會跟？
你問我 我都未必有勇氣

撞到一次如花就乜都值

咁都跳7番

佢勁撚旺

好SAD
不是對香港咁簡單
而係對人類呢種生物

0杠三裏寶牌 again

香港人
利益最實際

Diuuuu

呢個年代法國 澳洲 台灣罷工都要申請啦
要唔影響到人為主

就算共產黨倒台
下一個接手都係食住香港
地理位置注定一切

雖然我無睇開佢
但睇得出好多人對佢鬥期望
如果佢說一句鼓舞既說話 真係好有士氣
但我都明 唔應該比一個打機既人咁大既壓力

利申:如果我有社會影響力, 我必會不顧一切咁衝

又唔洗咁誇
都係嗰句
要反抗就要一個咁上下嘅爆發點
令到香港人夠團結
如果唔係講多無謂

香港係一個富裕社會, 好多人有份好工, 有車有樓生活好好, 又有大班人靠炒樓炒股搵食,
佢地點會放棄現有既野去爭取一個唔知會變成點既將來, 所以會有咁多人選擇安於現狀

唯一夠中國打得美國
等世界第三次大戰會更實際

有勇無謀嘅犧牲換唔到d咩
講財力 冇
講武力 冇
好似魯魯修咁成堆nightmare咩

好現實 必須有人死
PS: 你明我明

三戰一定會打香港先 太重要

從另一個角度嚟睇 所有事情都會物極必反 呢一刻覺得好絕望 但過多幾年 可能會由差轉好

如花 FOREVER AND EVER ><

WHATEVER LA
我真係BLOCK 7左佢

LULUSU ><><><
所以大愛左膠真係ON9

咁又唔一定
你話中國聽日要接手香港
同時得啲垃圾理由
香港人一定反
可以樂觀啲
我覺得機會唔一定要用人命去爭取

睇到如花軍訓

最差嘅情況可能武力鎮壓

未到貼身既切膚之痛, 係會利益行先, 久而久之養出既性格

搵人搞搞佢

唔想面對又必須面對既情況
利申: 真心愛香港

唔會係武力個種開戰啦, 無一個國家可以受得起, 就算係美國

事不關己 己不勞心
係人都自私
唔可以淨係話香港人係咁

順其自然吧 讓所有事情自然咁運行落去吧

真
要預咗

我同你真係黑過墨斗

SIGH~~~
HK IS CONTROLLED BY 樓價:(
咁辛苦供當然想佢升
但任何解辣都會降樓價:(
FUCKING 惡性CIRCLE :(

我都陪打左勁耐

你快D睇埋如花啦 :(((((

香港可以搞出法國個種示威咩以前民運就可以, 依家知識分子安居樂業/偏安/再本事已經轉晒藉係香港返居多

一路睇 一路mon post

明呀 呢個真係問題
無咩代表了
當我肯企出黎
又有幾多人肯服從
叫你衝真係衝?

你有冇睇到眼濕濕定只係我咁

第一集最尾嗰段 佢細佬演講都有少少感動

美國都唔會用自己名義出兵

其實香港人絕對可以
團結起嚟做乜都得
香港係中國影響極深
中國鎮壓就係毀左自己啲手手腳腳

黃背心咪又係閒日返工

that is fucking true
sacrifice is the most effective war to step out of comfort zone for HK ppl

其實，衰11都可以唔洗送中，你地擔心既係咩

d人去打卡去hea都唔會示威啦
咁撚熱

睇睇下 都幾有深度喎

法國又高稅又失業率高
革命不嬲都係無產階級推動
香港有綜援 有公屋點同

我相信香港人
唔介意做個小國人類
都鬥爭左咁多年
仲唔睇化
真係抵香港人死

thats the point how to wake hk ppl :(

但都有好多人好似我呢D人
被視為香港既失敗人
想改變社會 真心希望每一個行動可以有少少改變 BRO

仲有，你地明唔明，越多鬼佬講野，越多人上街，老共越要通過送中 同老共玩政治，港豬真係

你無錯
WAR 會令HK人明白生命既可貴
未必係壞事 :(

應該同法國大革命一樣 到咗臨界點要爆發抗爭 揾埋一個領導人去帶住革命者

破壞
然後重建
但係現代社會講人權
唔會咁易有戰爭

香港太福地
所以香港人唔會關心身邊人
如果有咩可以WAKE THEM UP
我唔介意有少少sacrifice ><

只有澳洲白人槍手

香港比外國擺左上台用黎攻擊老共咋你以為鬼佬真心想幫香港人？真心為民主為民權天下烏鴉一樣黑

現時示威遊行唔會改變到啲咩 但藉住呢次機會 吸引多啲外國關注

比老共累到無飯開一定可以wake up

屌!!!!!!!!!!!!!!!!我都係卡LON 2筒阿
點夠你玩阿

SEASON 1 真係好SWEET ><

係少年們太年輕了

叫緊7萬
點玩

外國越關注 老共越要通過送中 你唔明呢個邏輯

所以我成日覺得
每個人都要食多D屎
先會成長 ><

祝祝真係演得好好

中國最鍾意宣示主權

我當然明白，曾經都經歷過走上街頭想出一分力改變社會

講真 我哋現階段無權無勢做唔到啲咩 倒不如忍多幾年 等事業有成時 有權力有地位 再反都未遲

喺連登
只要唔係符合主流意見就一定會俾人批鬥

死咪死
如果可以喚醒D港豬
死自己真係無所謂

老共識玩權力

你宜家講完但到你有權有勢你就唔會有動力去反

發洩下壓力囉
唔洗咁認真

芷痛巴cls

咩事

三麻定cancel

唔打lu費時破壞你地遊戲體驗

唉 好矛盾 反又唔得 唔反又唔得

好老實講，諗住靠外國係不切實際
就算你俾解放軍鎮壓都唔會有國家敢用Responsibility to protect嚟出兵幫手
班友連啅硬嘅利比亞都要諗過度過

我無所謂

咁講好串

3麻多陣

認真
如果鈺琪好愛國嘅話
你地會點

法國大革命都1789年
都2百幾年 都改變唔到人既自私思維 :(

所以咪係囉, 已經形成久安之格, 難以推動

所以成日把口話爭取民主
真係笑死，第一個唔尊重就係佢地

鳩叫雞糊鳩自摸on鳩咁係咁食

27641
有無其他巴打想試下打日麻

愛國係必須
愛黨就不了

都愛黨呢

佢無出過國教育, 佢唔知民主係乜, 其實愛國有乜出奇